[做個統計]打唔打開個櫃攞野

如果你好懶 但想攞一樣櫃入面既野 你到底會

正皮A. 開完唔關

定係

負皮B.直頭唔攞

因為有啲室友好撚中意開撚完啲櫃唔撚關，微波爐又係咁 。 雖然係生活習慣問題，但有時真係唸唔撚明點解唔順手關左佢。

好想知啲成功人士會點揀， 因為覺得好似其他方面都會用到。